求兩張連位 任何時間任何價位既黃子華飛

排左8個幾鐘先話冇連位

幫推，可惜要同男朋友睇
同d賓賓印印一齊排左成日

你就好買到
我早知上網博下好過宜家咁

戇鳩仔陪下老母啦

^_^

每張+500收

黃牛價收黃子華
希望有巴打割愛
想睇尾場/星期6/日

係收黃牛價一早買左飛啦你洗咩留tg

咁樣侮辱人，無d家教

罵得好